自成一角－Sony 正式命名自家 Marvel 電影宇宙觀

自成一角－Sony 正式命名自家 Marvel 電影宇宙觀
除了蜘蛛俠外其實還有 900 個潛在角色可供使用。

編輯 : Sai
/
7 小時前
/
Entertainment 娛樂
早前隨着釋出《Venom》最新電影預告片，我們 HYPEBEAST 亦順勢剖析預告當中內容，因為電影將重點揭示共生體家族，逐步發展更多成員。由此亦可發現到，Sony Pictures 隨着帶來《Venom》，開始進入 Spider-Man 的漫畫世界，而《Venom》的成功將會促成 Sony 計劃製作一系列續集和獨立電影，《Sinister Six》可能便會是其中一部。但為了建立這個特許經營權，Sony 便需要一個名稱如 Marvel 的 MCU（Marvel Cinematic Universe）和 DC 的 DCEU（DC Extended Universe）。而在昨日 Variety 的一篇文章中提到，原來 Sony 已經正式命名自家 Marvel 電影宇宙觀為 SUMC（Sony’s Universe of Marvel Characters），這命名看來十分有意義，因為 Spider-Man 其實連接了很多角色，除了他外其實還有 900 個潛在角色可供使用。而若果 Sony 僅只考慮 Spider-Man 的情況下命名特許經營權將會有所限制，所以 SUMC 相對自由度大一些。

Spider-Man connects to a lot of the characters. There are villains, heroes, and antiheroes, and a lot are female characters, many of whom are bona fide, fully dimensionalised, and utterly unique.
同時 Sony 已經確認開拍《Morbius: The Living Vampire》，由 Jared Leto 負責飾演。同時還有《Kraven the Hunter》的劇本正在構思中，這樣更可延伸出更多不同角色如 Silk，Jackpot， Black Cat，Silver Sable 及 Nightwatch，希望藉此讓 Sony Pictures 可以有機會描繪更多樣化的角色。那麼各位又會希望 Sony Pictures 在《Venom》之後帶來甚麼和 Spider-Man 的故事呢？不妨在留言中互相討論，同時繼續留意我們 HYPEBEAST 有關的報導。

咁撚癲

sony咁做岩時機啦！
出個豬豬俠宇宙
等下年同marvel合拍豬豬俠滿約有更高談判能力，
sony出佢自己豬豬俠時應要有更大自由度，
唔得咪同marvel拉倒拍返sony豬豬俠宇宙好過

自家真係無興趣睇，以前都試過兩次啦

Venom冇同MCU connect都已經唔太想睇
堆乜撚vampire真係

算鳩數啦

其實係好事

正解，正如我都冇興趣睇deadpool。
根本得MCU先係正統，其他都係老翻。

MCU 自己既ant man都冇人睇啦
何況其他三唔識七既角色?

想睇Venom多過MCU 其他二打六角色多啲

連SONY都爬埋DC頭

套Venom唔爛先講啦

怪唔知得第一集叫homecoming
第二集叫Far from home啦
原來又想岀走MCU

一見到vampire自動諗起細個打機capcom vs marvel果隻

marvel自己果隻vampire真係幾冷門下, 角色又唔吸引

玩到2099年

慘喇
呢個大趨勢幾時先肯完
全世界都係漫畫,卡通,遊戲機改編

又要玩到爛為止

想睇月光騎士

一日仲要拎人地作品出電影，一日都仲衰過dc

好心sony 出god of wars 果堆電影仲好

細個打機專登揀佢for扯旗

睇你點睇啦 DC自己有版權但都唔識發揮拍到咁7 比起SONY今次做得起既 真係覺得佢威過DC

我係覺得 dc係柒，但都好過Sony 自己有自己野唔用，要用人地野

對於一間公司黎講係柒

其實sony都算當機立斷, 見到套amazing spiderman咁垃圾即刻cut第三集, 再同返marvel合作
如果到時venom唔掂我相信sony都唔會夾硬繼續拍

唔似DC咁, dceu明顯已經失敗左都仲要繼續死拍爛拍

Spider Ham

都係睇Venom 收唔收得姐 唔收得未又係得個講字

滿約？你有份簽呀？